民陣 不如下次試下咁報參加人數

用818今日為例:

維園 到銅鑼灣一帶 今日人數係超過170萬人次
由於 鵝頸橋以外未有義工安排計算
但我哋相信 灣仔 金鐘 中環 北角 炮台山 一帶
嘅參加者 因交通同路面擠塞 未能進入集會
但佢哋都係持同一訴求

所以民陣推算 維園集會
連埋上述地區嘅參加者係達250萬人次

/

你報咗170萬就係170萬
蘋果通知都係第一時間寫咗 逾170萬
我知主辦單位 有佢嘅擔心
但如果 我哋明明真係有超過依一個人數
點解又為持守一個 數字上嘅道德枷鎖呢？

推

push

岩 其實全世界新聞都係等你數字
無人care你點計

咁我地都唔好咁執著數字，變相我地自己咪又係有個枷鎖。其實咁樣報告都好，起碼係準

唔似得你老母警狗用屎眼數人

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

就係咁 外媒 同之後嘅媒體 都只會報170萬
唔會理你咩 其他地方 無義工 所以數唔到

//你老母警狗//

？

對唔住大佬，唔係講你娘親係狗。西洋人有講法叫"figure of speech" ，助語詞來的。

同意！一字頭同二字頭，各界睇落感覺差好遠

就係咁